香港其實都有幾多好女仔

講呢句野果啲全部都on撚9
有好感嘅男仔=成春日騷擾你你都話係關心你
冇好感嘅男仔=呼吸都被你憎

其本就係你玩哂

孤家寡人，4,50歲就會當佢地係寶

可惜唔係我鐘唔鐘嘅問題 係我根本睇唔到有好女仔嘅存在

應該全世界嘅女都係咁

有好多女性版既on 9仔會唔會係你所謂既好女仔?
而我地根本唔會約?

真係要搵

搵啲冇咁好睇會好好多

人人都有愛惡架啦
問心唔通你自己又可以對所有人一樣？
聖人都唔得啦大佬，放到把尺咁高